咩話聽日有福建佬黎香港?

屌你老母打下警察唔敢我都明
俾d大陸佬黎香港凶兩凶就唔出黎?
大陸佬黎 打撚到佢仆街仲撚好啦

推

#test

我哋前線人手又唔係好充裕，無謂做啲敵損一千自損八百嘅嘢之後仲有大把活動等住我哋做

邊個得閒去北角